"Hij legde zijn handen op de schouder van de professor en legde zijn hoofd op zijn borst, huilde een poos stil, terwijl wij stonden niet bewegend.
Toen hij zijn hoofd ophief, zei Van Helsing tegen hem: "En nu, mijn kind, mag je haar kussen.
Kus haar dode lippen als je wilt, zo ze zou willen dat je zou kiezen.
Want zij is geen grijns duivel nu - niet meer een fout ding voor de eeuwigheid.
Niet langer is ze de Un-Dead van de duivel.
Zij is Gods ware dood, wiens ziel is bij Hem!"
Arthur bukte zich en kuste haar, en toen stuurden we hem en Quincey uit de graf; de professor en ik zagen de top van de brandstapel en lieten het punt achter van het in het lichaam.
Daarna sneden we het hoofd af en vulden we de mond knoflook.
We hebben de loden kist gesoldeerd, op de kistdeksel geschroefd, en onze spullen verzamelen, kwamen weg.
Toen de professor op slot ging de deur die hij de sleutel gaf aan Arthur.
